有冇人睇咗欣宜首新歌@princejoyce個MV???

鄭欣宜 @princejoyce

雖然肥但又跳得幾型
同埋首歌都幾入腦
咁嘅份量跳到咁算唔錯

正呀

好聽wo
曲同唱都唔差

好型

呢D風格反而幾岩佢

不嬲唔差

今次真係princejoyce

其實佢唱歌係好聽

我覺得係特登

其實佢幾有實力 想睇live